【突發！！！！全球開花】世界各地驚見香港文宣！！！

我貼架屌你！！琴日keep住睇d post 嬲到成晚發惡夢訓唔到
前幾日已經為左721番唔到嚟幫手而好無力去旅行都去得唔安樂
但喺外地就要做自己做到既野！今朝一起身，臨上機都要去print出嚟貼！
各位海外巴絲唔該做野
係咪全球都開到花就靠你地喇

趕住搭飛機，我暫時淨係貼左喺斯德哥爾摩市區，嚟緊會去芬蘭赫爾辛基貼埋佢
大家加油

推

急 有冇範本俾我印！全部都要！

已經上哂國際

721嗰幾張一定要

Push

暫時印左依5款圖
我去嗰間要整做pdf
如果iphone既話可以喺圖片度撳save pdf to ibooks整

如果有新既英文文宣唔該post下
會再印去痴

巴打你幾時係Stockholm 我想要你張文宣拎返學校影印

push

有冇人知機場俾唔俾貼

荷蘭阿姆斯特丹大學(University of Amsterdam)

Lm

pish

大家加油

求

你地通常係喺邊度貼
利申：下個禮拜去英國同埋愛爾蘭

巴打外地行事小心

準備去旅行既都記住print定文宣！！！全世界所有牆都係連儂牆！！！

串錯字啊， “humanitarian” not “humilitarian”

巴打真香港人

推

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 上環開槍整合

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

痴左喺機場出面巴士站
個阿叔有去望

我冇嘢講
支持! 推!

遊客多既地方嗰啲廣場啱晒
係驚俾人摵走

呢張都講埋係pro-gov gang會唔會好d?

respect

加油💪

各位ching 我有個方法本地文宣 其實可以印單張去尖沙咀搵外國遊客派發宣傳

［大西北］連登終極絲上線啦！！

強烈建議所有文宣印刷都加埋QR CODE，
比有心人士嘟上網睇片／更多資訊

agree

Pish

好波

冇電腦係手未整到英文版

巴打加油

靠香港巴絲

[置頂][Reddit]暫時現有Reddit文宣

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

我就係怕俾人揻走
有冇話邊啲地方係冇咁容易俾人搣走而又多人睇
利申：去都柏林

多謝！

推呀 嬲撚到我

CHING HO ball

靠巴打發掘了
俾人揻唔緊要，搣完咪再痴
最緊要痴完影返黎，俾班狗官、狗察睇！！！

屌那星， 而家見到著白色衫既人都驚驚地

唔該大家繼續努力

用膠紙痴定用膠水
我知我好多問題問但係呢次係我第一次出黎做呢啲嘢
唔好介意我多問題

推
我係Helsinki哩到stay緊 留個contact可以印多啲同你一齊貼

膠紙啦

兩種都得，揾d平滑d既位用膠紙痴可能方便d

辛苦哂手足

平滑d既牆痴

啱啱整起

依家人係歐洲，搭完火車幫手貼
最好print啲叫人唔好去香港，香港好危險

28號係上街追究

Sor禁錯負評
講得啱！摵幾多我痴番幾多！

[外國文宣] 喺外國大城市做airdrop 可唔可行？

加油，北歐遍地開花

印埋條片既 QR code 上 poster, 欲知詳情請自行掃code

有冇人幫手整到
得部手機好難整

有冇巴打有下面嗰格原圖

推 我係捷克 想幫手貼 求更多英文文宣圖

改返21號了 歡迎任用任spread

SOS 果張有冇唔係US 架！ 改YOU 得唔得？

同求

人在香港，推post希望多啲喺國外嘅巴絲見到

原來a3貼完都係好細

原圖揾唔到，比較清就呢幅

盡做, 唔緊要, 片地開花

辛苦哂

咁多位巴絲加油！我地係香港都會幫手！

光復香港
時代革命

Helsinki city center 出面

Thx

［ 西環之夜 ］文宣圖 光復香港 時代革命

幫推 謝各位巴絲